連登仔三大幻覺

大陸就快爆煲
樓市就冧
騰訊就快變下一隻思捷

好快有狗入黎屌你

講左支爆有十年未

隔離登條傻仔死左未？